［突發］［台灣防疫］［含圖］［特衰政府含啦去］

當林奠仲乞緊中央政府的時候.....

台灣政府即時公告： 由即日起至30號，全台灣便利商店可以購買外科醫用口罩，每人每日限買三個

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

自推一下

德政，但點樣認證一日一人買3個？

台灣人唔係中國人，講個信字就得啦